想問下用緊Canon 760d既你地用緊咩鏡

如題邊支鏡最抵玩而性價比高既

EFS 10-18

efs 18-55

750d用家
efs 18-55
Tamron 70－300 a030
50 1.8

諗緊轉會

但係呢支會唔會同本身跟果支鏡efs 18-135好似啊

諗緊轉咩啊 canon唔好用咩

sony A7III
or
m6 mark2

咁點先唔似?

我想影景對焦得來又可以影遠少少咁 haha

好似呢d效果咁

唔知你up乜

2470果d

Lightroom / Photoshop幫到你

Kit鏡都影到啦
首先你要去日本
係香港冇雪好難幫到你

之前用緊sigma 18-35mm f1.8, 同埋canon 70-200mm f4 II
覺得760d個對焦唔多得換左機,衣家2支鏡都用得幾開心
原本有支18-135 IS stm 既kit鏡係輕好多同岩岩夠用,但係sigma 18-35 影出黎既色同埋光圈又真係好好,係衰重同埋760d個對焦唔多得,係liveview都唔多得果種

換咗咩機？

85 1.2

90D,不過canon既aps-c真係難玩,想換變焦鏡都唔知揀咩鏡好
支sigma 18-35mm失敗在冇防震拍片好震唔係真係100分

哈哈 睇來唔關支鏡事 後期製作好重要

邊隻kit鏡啊感謝
因為我唔太熟鏡頭呢d

我見好多人都推sigma我應該會考慮下
sigma入面18-135算係性價比比較高既
有冇呢支鏡影既效果睇睇啊

唔係鏡頭問題
係場景地點問題

sigma1750 2.8
canon50.8
55250

建議學咗啲攝影基本知識先

見到你問1018同18135會唔會好似
之後又話想影tele
人地推你sigma1835你又講做18135

我驚你買錯 又或者 買完唔識用又哂人又覺得人水你

同埋你想影嘅野
景 燈 構圖 後製 重要過換鏡